唔好攪到迷你倉

雖然有人指某迷你倉篤灰,但正確做法係幫區內非藍倉谷生意而唔係攪人

大把人的cd,相等有紀念價值的野(先人遺物,diy野,書)係迷你倉

迷你倉係絕對唔會賠,都絕對賠唔起

裝修銀行,食肆就對普通客無影響直接對準公司
郁迷你倉係攬9平民,記住抗爭者佔主流民意

裝修銀行,食肆就對普通客無影響直接對準公司所以黃絲唔割
郁迷你倉係棟9平民

唔好搞個倉 會影響到其他無辜既人

有人偷偷地住迷你倉
如果搞出人命到時候係我地比全世界割

我今日放工至有時間去搬番走啲嘢，希望唔好咁快畀人裝修啦

裝修師傅唔該畀少少時間啲租戶徹離

佢犯法，我地比人割....

連迷你倉都請公關打手上黎洗白

以為為好多前線係黃潮文